中美貿易談判蒙陰影 美宣布對中國部分官員實施簽證限制

今日又要跌....

08:18 美國宣布已對中國部分官員實施簽證限制，理由是他們侵犯疆人權以及涉嫌拘禁或虐待穆斯林。此前一日，美國商務部決定將20間中國地方公安局及8間家企業加入貿易黑名單。

今次華府的新一輪行動令中美緊張關係升溫，並令中美高級別貿易談判蒙上陰影。

美...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

全國啦 屌 直接禁埋佢地 係外地既 資產

禁埋香港警察 HK police force la

全國啦屌

快撚的一野收佢皮啦